_**Проект написан что бы не забывать как програмировать и все выходящие знания.**_
Проект создан так же для лучшего пинга и для удобства людей которым не удобно использовать консоль.

Дополнительно было использовано и лучше изучено библиотеку [UraniumUI](https://github.com/enisn/UraniumUI) которая предоставляет визуальные элементы для отображения информации.
